點解Sony係呢個時勢仲要出到成31億收購bilibili果5%股份？

諗極都唔明點解果個盜牌網咁值錢 市值咪成600億？

求指教

日本仔投資好廢
你睇下孫正義

Softbank投資wework都搞到一身蟻啦

Softbank投資入面好似得阿里爸爸係賺錢

日本仔眼光一般般啦

SONY係FGO老細
BILI係中國FGO代理, 你話呢

bilibili唔係大陸影片分享網站黎咋咩?
點解咁大市值

孫正義投資好廢

想開put 了

外國不嬲好識自己盜版自己野去搵錢

你見好多名牌店長期無人食風呀

佢壟斷哂個市場
點解唔值
不過之前都封左好多野，配合黨媒

人老咗 回曬塘

大陸版youtube，背後仲有騰訊同阿里巴巴

ARM呢？

捉到鹿唔識脫角
ARM如果係美國或者中國手個價值會完全唔同晒

同ps5 有咩好搞

呢個理由合理少少

不敢認同
當年日本電話技術仲勁過apple時引入iphone ipad
仲未普及時就賭佢係未來人類生活方面
一開始日本都冇人理iPhone

Softbank 應該頂唔住

如果大陸開放Youtube 訂閱數可能超過t-series 不過永遠都無可能

日本仔冇國際視野

影片唔係主要賺錢業務
啲代理遊戲先是B站最賺 直播其次

扑中左Apple

31 億
30% 係估值
70% 係黑金 收買支那權貴

應該係收倒內幕會打盜版網
食左bili係因為佢做中國正版動畫
所以有利好消息

但係真係好短視 Bili既前景唔多好